有無東涌友用緊CMHK 4.5G全速?

想玩168 4.5G全速果個plan
主要東涌用
想問下有無人知收得好唔好,同速度如何

好快, 真心建議你用

有無 speedtest睇睇

之前用過，而家冇錢轉左用IMC卡了

ok 唔該你先

3HK專業提供優惠計畫，優質服務態度

4G 21M無限 $118
4.5G 300M無限 $168
4.5G 企業$98 6Gb

仲有各種出機，限時優惠，聯絡客戶主任了解
wtsapp:
tg: